到底身高矮過170既男仔每日係咩心情？

利申：174cm

168 男 lm

每日都玩住172囡囡既腳

160cm
但條野又長又粗仲識轉彎
表示每日都好開心

開心
條命長d

睇case
169 男神 VS 171 毒撚樣
邊個心情好D？

識得一個
去左台灣讀書
日日屌女但扮青頭

起左底未？ 仲覆？ 垃圾樓主黎 拉啦

冇咩點吖
都係個個禮拜屌吓西咁過囉